如果父母有層樓比你住但係佢地名，市價7折放租比你，你制唔制？

本身都有層舊樓，而家呢層就比個仔將來住，收返佢7折租，咁就可以拎d 錢去下旅行做下spa, 而佢又可以租比市價更平的樓，我覺得呢個plan win-win

5折
當比家用

佢搬出去住就唔洗比家用我啦

點解唔放租俾外人
個仔再用部分租金租另一個單位？

個租金咪當家用

諗住益個仔嘛，個仔自己租出面就要跟市價

佢租樓點都要比錢租架啦邊有免費自住屋

即刻 __ 撚 __ 佢！

我掉返轉, 7折放租比父母

發完夢未 毛你就有 樓你冇架

你個標題可以寫做：七折放租比個仔

咁做只係將仔女d錢拎去飲飲食食
我做仔女去買樓唔好？
買完供完多樣資產
你飲完食完乜鳩都無

真係有wor......

我係個仔就直頭同你地一齊住，慳返唔少

佢儲到首期買樓緊係最好，我租比外人收足市價Tim

咁佢始終要成家立室嘛

我老母話八折租比我，但係講到佢自己點點點委屈蝕本價比我，又話D野壞都整唔包，左計右計好似要乞佢恩惠咁，最後唔柒租由佢幾個月都租唔出。

咁個問題咪就係你無諗過資產增值囉
咁點解你唔做按揭拎舊錢去做首期 你放租出去收市價cover返
仔女拎果舊錢首期買樓？？？

屌，咪撚理佢啦

但有風險，如果到時cover 唔到我退左休都唔知點算

既然你知佢有咁的需要，但你唔係諗點幫佢
而係諗點樣確保你可以逼到佢比錢你豪華退休
我係你個仔，真係寧願租街外樓，射落海唔益你

屋企冇兩個單位，講經

咩呀，佢每月慳6千蚊都唔少，佢都有so wor, 如果我無租收只係岩岩夠用，退休無得再去旅行無得食好d wor

有咩問題，當幫佢地供樓，第時都係留比你

點解你要假設佢租街外樓，都一定係同價同區
唔住呢區唔得？住細d唔得？
你一路講的都係點樣確保你點樣可以享樂，而唔係個仔開唔開心
下下算住個仔，你老左行動不便，佢大把方法還拖呀